點解清真寺唔使投訴監察會d狗都主動道歉既？

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

天滅中共 全黨死清光

因為香港人條命賤過地底泥

因為香港人就係低賤